黑警滲入前線，求大量文宣

黑警滲入前線，求大量文宣
有理由相信一直以黎所有前線激進行為係班警犬造出黎嫁禍示威者

求大量文宣

推
求文宣借力打力

自推10下

文宣

蹤火 打警車
所有野都係黑警做架

仲有挑釁前線警員
所有野都係黑警扮示威者做

希望有片有圖可以廣傳
一定要煲大佢

求文宣大力fw出去
求求大家

唔好再叫"黑警"/"狗"，直接叫佢哋曱甴！

目標係淺藍中立派
求文宣

push

記者會拎出黎鞭

連儂牆準備貼

求幫推
求求大家
唔可以俾被捕手足咁樣白白犧牲

仲有屌同路人嗰啲
希望記者及黃絲KOL可以喺yt講出真相

幫推

721

中聯辦立法會衝擊警察一手做成
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭

求求大家
前線手足呢兩個月都互相信任
因為啲仆街宜家大家會懷疑大家

infinite molotov unlocked!

推推推

求文宣幫手
一定唔可以放過班仆街

推 黑警破壞和平示威活動

推 黑警引發暴動

黑警假冒示威者做出破壞性暴行，破壞寧靜社會

查一大輪
原來大台係警察

黑警假冒示威者引導市民破壞中聯辦

係大陸武警解放軍扮示威者捉人

好撚想睇話查大台個班智障點柒法

留守示威者只有幾十人，警方卧底已經有十幾人，有男有女，大部分是強健的男性，難道警方真係冇煽動或做過任何非法行為？

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

香港警察假扮示威者引發暴動，破壞社會安寧，撕裂社會

推

push

年輕人點會咁大膽 原來拎弓拎火燒都係呢班人警察扮嘅

香港警察假扮示威者引發暴動，破壞社會安寧，撕裂社會

幫推

放上youtube唔該

Up

証明左所有激進既行為都係鬼做
唔撚洗 fact check
因為live已經出曬街！